{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76481&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양모닝비치펜션"
    },
    "text": "モーニングビーチペンションは竹島海辺の広々とした眺めを誇ります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 駐車は可能で、すべての客室は禁煙です。 ペンションではスパとジェットコースターをご利用いただけます。 利用する客室は20号、202号、30号、302号、402号、50号、502号です。 利用時間は制限がなく、料金は無料です。 入浴剤は液体入浴剤のみ使用でき、固体入浴剤やろうそく、花びらの使用は禁止されます。 床が滑ることがありますのでご注意ください。 全ての客室ではWi-FiとIPTVをご利用いただけます。 オーシャンビューカフェは午前9時から午後12時まで利用でき、コーヒーマシンを通じてコーヒーとお茶を飲むことができます。 常備薬は管理室に備えられており、周辺の公営駐車場をご利用いただけます。 ペンションの近くには東山海水浴場があってサーフィンを楽しむのに良いです。 海水浴の後には共用シャワールームをご利用いただけます。 周辺の観光地としては東山海水浴場、竹島、下鳥台、箕沙門港、休休休岩、注文津港、法水池渓谷などがあります。 もし2時以降に到着したら、事前にご連絡ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性インドの未成年者の入室は絶対不可であり、これによる払い戻しはできません。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "利用する客室の番号は何ですか？",
            "answer": "利用する客室は20号、202号、30号、302号、402号、50号、502号です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットコースターを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではスパとジェットコースターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用時間や料金に制限はありますか？",
            "answer": "利用時間に制限はありませんし、料金も無料です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用に制限はありますか？",
            "answer": "入浴剤は液体入浴剤のみ使用できます。固体入浴剤やろうそく、花びらの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室ではWi-FiとIPTVをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューカフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オーシャンビューカフェは午前9時から午後12時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては東山海水浴場、竹島、下鳥台、箕沙門港、休休休岩、注文津港、法水池渓谷などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 346
    }
}